Origin 大減價

Starwar 2 $60，女權battlefield 半價
唔通真係無人買？

有冇邊隻抵屌草下

剩係買左呢兩隻，其他無乜性趣。
星戰幾好玩，好玩過一代

星戰二代個故事mode得唔得
玩到幾耐
因為冇諗住玩pvp

想問下BF5 傻故事mode 係咪都斬件出

Pvp 幾過癮，$60 唔可以expect d 咩

係... 睇好多youtuber 都係咁屌，打機都要政治正確

原來都諗住減價買 就算多人mode 唔識玩都可以故事mode 過下癮，點知故事都斬件屌EA 老母臭化閪...
幾時連FIFA 都斬件

故事呢

返去玩下先，剩係玩左pvp

我有玩Star Wars 2, 故事宣傳話係用帝國軍特種部隊第一身寫，結果大家都估到係點啦

不過multiplayer真心幾好玩，只係亞洲ser得一兩個mode有人玩，玩家真係好少，$60就值嘅

利申：當初出Beta覺得好正好好玩原價預購左

隻game同一年前出已經差好遠，當初loot box搞到滿城風雨，依家改哂唔會有pay to win

故事玩左陣我覺得一般般，都係果d 嘢

Mirco transition，魔多果隻又係咁
多得d 傻西手機game 課金，搞灣晒